ipad safari web版bug

回覆文章時，
下面「取消 預覽 回覆」出左畫面外

會盡快更新返，唔好意思

點解唔down個ipad版

已經更新左，請 F5 試下

慣左web版可以同時開多個分頁，app版好似唔得